你地上twitter，眾議員講明話睇到呀！（入黎多謝番議員啦！）

你地喺Twitter講既野啲議員話收到喎
一齊聽下Rep. McCaul點講？

1:35 We see quite a bit of response on social media on this bill coming directly from the people of Hong Kong to the members who are on this floor, say "thank you for standing up for us".

🇺🇸 [美國香港民主人權法案感謝祭 Part 2] 🇺🇸

日日都叫人Stand with Hong Kong，日日叫人Pass the Act，而家真係過咗啦，差Trump簽埋名就得啦！

既然係咁我哋係唔係好應該多謝兩院呀？人哋係真係收到㗎！

❗️ 代表緊急
‼️ 代表好_緊急

繼續大佬Rubio打頭陣
============================
Senate

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Leader Mitch McConnell

Sen. Jim Risch

Sen. Josh Hawley
1.
2.

Sen. John Kennedy

Sen. Todd Young

‼ Sen. Roger Wicker‼
1.
2.

Sen. Bob Menendez

Sen. Dick Durbin

Sen. Mark Warner

Sen. Marsha Blackburn
1.
❗ 2. ❗

Sen. Ted Yoho

Sen. Jack Reed

Sen. Jeff Merkley

Sen. Ted Cruz

❗ Cory Gardner❗

Sen. Jim Inhofe

❗ Sen. Kevin Cramer❗

Sen. Chuck Schumer
1.
2.

❗ Sen. Michael Bennet❗

‼Sen. Jacky Rosen‼

---------------------------------------------
House

Rep. Jim McGovern
1.
2.

Rep. Chris Smith

‼ Leader Steny Hoyer‼

Leader Kevin McCarthy

Rep. Dan Crenshaw

Rep. Warren Davidson

❗Rep. Ron Wright❗

❗Rep. Don Bacon❗

Rep. Zoe Lofgren

Rep. Doug LaMalfa

❗Rep. Will Hurd❗

❗️Rep. Bill Pascrell, Jr.❗️

============================
唔好再打錯hashtag👊
#StandWithHongKong
#HongKongProtests
#HKHRDA

屎味巴

努力冇白費

push

P牌推唔郁

Pish

所有國際戰士都有份！！！
仲有前線手足的血汗！！！
願榮光歸香港

好滾動

keep going

屌，推呀～

辛苦巴打build links都build到手斷~

推唔郁都要推呀

推

pushhh

一直努力到依家，更家要俾美國知道我地嘅誠意!

願榮光歸香港

推啊，俾個like都好

推 推

#StandWithHK

屎味巴hi

我愛屎味巴

多謝屎味巴

感激屎味巴

共享屎味巴

可以加埋#happythanksgiving呢個tag？

美國大時大節，我哋梗係要賀下

永恆屎味巴

P牌冇得推…

無限屎味巴

This way sir

一世屎味巴

Push

屎味巴

瘋狂叩頭

完美屎味巴

push
唔好忘恩負義呀

真係有用嫁

美麗屎味巴

大家唔好辜負屎味巴貼拎貼得咁辛苦呀！

靦腆屎味巴

嘩，向屎味巴示愛~

永續屎味巴

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

thank you senators

多謝Twitter戰線手足

屎味巴吹雞，怒推呀～

甜蜜屎味巴

加油各位冷氣屍

努力屎味巴

激烈屎味巴

我有份

推出左右到時你哋可以接受到時你哋可以接受到時你哋可以

屌 本身諗住用電話like同retweet晒
點知咁多個 唯有返屋企整
多謝手足整理

氷推

鍵戰有用

見推

江推

屎

推俾大佬睇

味

感謝整合，齊齊回覆

感謝祭

巴

We never know which method will be successful until it becomes true.

Help

推推

推呢個

求解，點解一撳條link會入咗瀏覽器而唔係個app

原來真係有人睇

Done

大家肯用twitter 未

直接d 去美領送禮會唔會好d

1/10

2/10

繼續加油

3/10

有 link 感謝樓主

Like + RT + Thank you

不枉我個個都send曬

4/10

多謝支持我哋

5/10

推喔 要齊推上去

6/10

大家努力

7/10

全力感謝

推呀

Tui 飲水思源 一定要感謝

8/10

知恩圖報好緊要
大家一齊推喔

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

9/10

oush

10/10！

沒有過去的你

便無今天的我

飲水思源

TUI

不枉由唔用twitter到日日開黎禁
人人都出一份力就好有用

PUSH

ok

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，有冇人知道個手足點樣？可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

多謝美帝

tui

依家即刻慢慢一個個做先

加油啊總編輯

點解仲未有得直接用呢到link開twitter app
好煩

like晒，推

更新咗IOS？

感謝整合功德無量，揀咗十幾個覆咗

多謝大家

Tweet左一半，回家再做埋佢

一程車搞掂曬
大家唔好浪費巴打心血

麻煩幫忙推呢個整合左行動PO既：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

like and retweet with thanks

pish pash push

我逐個多謝晒囉

Like曬Retwt曬了
Help pushhhhhhh

連登共同宣言：1124絕不破壞選舉

整咁多link 辛苦哂
推

Pish!

辛苦晒！！
整理得超好
多謝樓主

全部多謝晒

感謝當日堅持舉美國旗唱美國國歌既手足

Twitter戰線嘅手足 多謝你地

推！

P牌推唔郁呀

好齊list

快啲多謝人

推啊 全香港入去say thank you

11月就就完
仲有香港人未開twitter?
國際任要推 幫幫手

Sir this way

一齊上去講句唔該

鍵戰

多謝關心香港既美國人

入去講聲多謝!!

輕輕一推

幫手推

好似話iphone ios更新左就係咁

已經成為我生活一部分

retweet呀

繼續感謝日

推，reply埋

Tweeting in Twitter is my everyday job

屎味，加油！

done
辛苦曬巴打

大家一齊推Twitter!!

哇咁鬼多

願榮光歸手足

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

推你~

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

推左先
今晚逐個多謝

要推,LIKE &RT.

唔該大家全力全心全意去多謝佢地
希望最少每人都有兩萬個以上Like

唔咁敢以後唔會再需要幫手
總之關係一定要搞好
唔該大家叫唔同朋友一齊幫手

pish

0負評

推呀，多謝都懶?

我愛tw上既手足，英文都好左

Agree, back home retweet

push and push

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

係咪少少嘢都唔肯做？

1:35 We see quite a bit of response on social media on this bill coming directly from the people of Hong Kong to the members who are on this floor, say "thank you for standing up for us".

如果係quite a lot仲好D
講兩句多謝留個言
而家報唔到咩恩
但起碼表示下謝意喇好嗎

，

推
和理非必須完成

Pushhhhh多謝手足整合

有冇人可以幫手變曬 @ 方便擺上twitter

Tweet到手軟

大家既努力係無白費架

一開頭係話聽到我唱美國國歌同舉美國旗喎

繼續！

Everyone needs to be conscripted into Twitter army.

they like OUR flag

推左 做左

一定要多謝Rubio，係佢逼McConnell 表決

任務已清

搞掂幫推

Twitter 戰線真係有用架

唔好一次禁晒 會比人ban

你長撳跟住open the link久可以去twitter㗎啦

like晒

等侵侵簽完名可以嚟一個thank you America集會

而家先知

幫推

一推再推

thank you

Twitter

俾like自己

辛苦曬巴打，我逐個 click 輸入多謝都手軟

個個都去Twitter 講多謝

.

屌 係wor
save低呢張文宣先

幫你推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

pp

推爆佢 上去多謝人啦

曱近平

留名一陣逐個retweet

繼續say thank you

Twitter 戰線works!!!

大家俾啲時間tweet 唔好懶呀！

巴打

Comments 打到無貨
成個腦都係
#chinazi
#ccp
#hkhumanrightsanddemocracyact
#standwithhk
#civilliberties
#tiananmenmassacre

多謝美國民衆和議員

多謝人啦喂

要講thank you!

認真
我琴日起身第一件做嘅事
係逐個上佢地twitter like + retweet + comment 多謝佢地

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

和里飛呢

冇諗過會認識左美國議員
多謝

多謝咁多位議員呀

鍵盤戰士逐個留言

推 快啲多謝人地啦

有感嘆號係點解

緊急

留左兩個半鐘言
多謝哂

唔夠人 要人

Rubio大佬！睇住香港小弟！

係呀 旗手

而家三千咋
一條都未到二萬

和勇，記得你！多謝！

PISH

全力做task中

但係佢係開去safari 而唔係Twitter

推推推

LM，今晚一次過再留

每個人入黎都要Retweet 晒所有post

屎味巴ho ball

Twitter 要人啊

人地幫咗你 大家禮貌地多謝返人啦

念力推

國際戰線推

好多議員都提過Twitter重要性，佢地本人可能睇唔到
但佢地團體會有人專責mon實 所以twitter戰線好有用嫁

最新update: !!!!
Sen Thune

Sen Blackburn

Sen Schumer

Sen Grassley

Rep Maloney

Speaker Pelosi

Rep Hill

Rep Hartzler

Rep Smith

有個整合list好方便 唔該晒

條link開左後open in Safari
如果你係IOS

an狗

Thanks !

Action !